向無見幾年嘅同學表白

大家曾經好熟，但逐漸疏遠，畢業之後直頭無聯絡過，形同陌路人。
向一個無見幾年，幾年黎都無聯絡過嘅異性表白嘅人，究竟喺抱住咩心態?

無啦啦表白人地以為你黎搵食
比d誠意先 出征都要有理由架

我個尊容搵唔到食架啦

選擇4月1日表白 吉日黎

agree
必敗無疑

咁好耐無搵佢，突然whatsapp say hi關心佢都一樣好怪姐，可能仲俾人當喺保險狗

連hi一句都覺得怪
直接表白咪仲撚奇怪

反正都係
不如單刀直入
“我其實約同妳食飯，不如出來行吓？”

最奇怪嘅其實係你對佢嘅感情基礎究竟喺邊度嚟 n年無見一下子可以表得出白? 呢幾年莫非係神交咁過?

求其搵個籍口，話睇到以前啲相，行過以前既中學，就問 你，最近還好嗎

中學暗戀咗五年都無表白過
講下姐 我心底知自己唔會夠薑做任何野

你想人地比咩答覆你

比d契機啦
你咁樣等派個0分比你咋啵

先唔好講表白 要熟絡都係一個問題
留意下人地先 搵下有咩trigger同共同話題唔尷尬既先慢慢溝通下 嫌麻煩就算啦 途中仲有機會比人溝左
仲要一直忍住對佢既感覺啵

對方唔用fb同ig，我都喺要靠其他朋友先可以知佢嘅近況，連佢仲喺唔喺用緊同一個電話number都唔知

10年無見 表白成功
加油呀巴打

咁咪係屋企打飛機 咪搞人啦

咁做乜